香港人除咗鍾意錢之外 仲有咩

無

樓

曬命
見高拜見低踩
比較
當人老馮
貪小便宜

處女